邊個話警察冇好人？！

不服來辯！

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

徐大俠走得太前

🙏

有都俾人害死咗

死左既唔計

諗住入黎屌你 點知 駁唔到

8.5 全民三罷

仲比人叫魔警

十幾年前都feel到單案怪怪地
佢個樣唔似班真狗咁可憎

走得太前

有都死左

徐sir 一定要幫佢反案！

*翻案

警察有一個共通點 就係鍾意call g

咁又點啫，係生蕃一聽到性工作者就打晒冷震。

林奠又有冇嫖妓呀？